英國有人發起雪球大戰被罰款一萬英鎊

Two men who organised a mass snowball fight during the latest coronavirus lockdown have each been fined £10,000.

Hundreds descended on Hyde Park in Leeds when heavy snowfall carpeted the city earlier this month.

West Yorkshire Police said the men, aged 20 and 23, had put those who took part or watched at "a significant and completely unnecessary risk".

Ch Supt Damien Miller said the event on 14 January had been a "blatant breach" of the rules.

"We take absolutely no pleasure in handing out such heavy fines to these two young men, but their actions encouraged hundreds of people to be in close proximity to each other," he said.

The 23-year-old had previously received a fine for breaching restrictions on mixing households, the force said.

Police declined to give any further details about how the men encouraged people to attend the snowball fight.

掟雪球都唔比玩 咁衰

英國網民有冇齊聲贊

屌你老母閪其實你識唔識中文
出親post都九唔答八